有無人越黎越憎香港班廢老？

由朝早出門口已經要同呢班廢老接觸，返學搭巴士你老味你用兩蚊搭車我比多你十幾蚊麵升
算，有時仲會執執博打鳩人尖但又無人出聲（我呆到唔知點出聲），上車又要無靚女坐隔離，過多幾個站又有班又臭又酸又宿既白頭佬坐隔離，坐低一係就睇報紙果陣味又臭，一係傾電話 屌你老味嘈3哂知唔知？
行路又妹下妹下，阻撚住哂條路，影響哂我既步伐！買野又要去到比錢先慢慢係個銀包搵d散子出黎比

呢班人過左65歲又臭又酸又阻頭阻勢既廢老應該捉去人道毁滅 對社會0貢獻，有份拎著數無份做，仲要阻住社會進步 方死呢班你有9成都係投比dab 全部都應該要去死

利申：不讓座，不敬老，落車會撞鳩d趕住上車既廢老

班道德撚出黎直秋呀屌你老味

一見到架巴士成班白頭佬係到真係會等下一班車算，完全想像到車入面果陣臭味

越來越憎廢老
越來越憎廢青
越來越憎香港

同意拎去人道毁滅

越來越憎世界
越來越憎人類
越來越憎生存

佢地生存都唔知有乜撚意義 又老又廢，乜都做唔到，比你都享受唔到啦！又自私，成日屌鳩d後生，又蠢

垃圾廢老

食飯又要聽到班撚屌扮哂野講政治 點解無時無刻都有呢班無用既物體係到

每次落車大大力咁撞鳩佢地真係好撚爽

全部同意 但積下口德

洗撚比面班廢老咩
積黎去7仔換印花呀

我地全部都會變廢老

我認同。尤其果d持老賣老果d。
唔係個個老馮要讓你地架。
想有得坐又舒舒服服，坐的士喇。

試過有一次去食野
間餐廳係要去cashier 埋單既
兩個呀婆拎一堆毫子出黎
成50個一毫都有
A呀婆話：有d好似澳門幣黎架喎
B呀婆話：唔知呀 老花睇唔到呀 到時個伙記自己check 啦
我心諗你地兩個都幾撚仆街

利申：鍵盤戰士